[tg sticker] 我整左少少野比大家

係無咩用架，打下氣咁。

我其實有整到做wtsapp sticker 但係佢無得比我copy link.. sor. 或者有無高手識整？

Png 係到，隨便用：

Small size for icon

1. Save左你呢幾張PNG
2. 開app: WSTick
3. 右上角加號

可以自己整做whats app sticker啦

多謝 已經用緊

多謝大家

多謝你好正

wtsapp tg都用緊啦 多謝樓主

推

So cute😍😍😍

幫推

Push

睇到最後個幅笑左 戴住豬咀嗌感覺D聲四圍出

呢句係要大叫出黎

推
整得幾靚

唔好意思阻阻你

聯署網址：

唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

整得好靚

721 811

腦魔bb好得意

可愛!

好可愛

不撤不散 各自努力
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
長期戰 不氣餒
唔好意思，阻你一陣
-
170萬人後仍不能鬆懈
香港人重要日程：

8月23日：會計界遊行（1230遮打花園）

8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）

8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）

各位手足，到時見！